蝕放李幸倪 FIRST OF ALL 演唱會 (加場)

日期:2018年6月24日(星期日)
門票:$680
地點: 紅館
56段 BG行 2連位

對正舞台!!!
1200蚊/2張

TG:

乜水 300 兩張

我想要平飛